召喚八荒六合同其他7點機去台北嘅巴打

爆完post唔見咗人

我兩點半台北火車站走